吳廣鴻醫生定性沙田遊行為暴動

From apple daily

沙田友睇醫生要睇清楚啊

咁冇醫德